# Xổ Số Miền Bắc

Xổ số miền Bắc - XSMB - KQXSMB - XSMB hôm nay - XSHN. Cập nhật nhanh chóng và chính xác nhất kết quả xổ số miền Bắc từ trường quay.

- Địa chỉ: 118 P. An Dương, Yên Phụ, Tây Hồ, Hà Nội, Vietnam

- SDT: 0849198186

Tính cho tới thời khắc hiện giờ, xổ số miền Bắc được quay mở thưởng vào khung giờ 18h15. Cùng lúc nó được tổ chức từ thứ hai cho đến chủ nhất ở trường quay 53E Hàng Bài, Hoàn Kiếm, Hà Nội.

Tại Xổ Số Cô Ba, anh em sẽ được phân phối các dữ liệu về kết quả trong các ngày liên tục. Thậm chí còn tính cả tuần vừa rồi cũng mang thể xem được 1 bí quyết thuận lợi. Điều này đồng nghĩa rằng bạn sẽ coi được những giải mở thưởng truyền thống ở lô tô ngành ngọn hai chữ số cuối.

https://xosocoba.com/xsmb-mien-bac.html

https://flipboard.com/@xsminbc2023/x-s-mi-n-b-c-mvu73hkvy

https://www.quia.com/profiles/xosomi
